華為開咗個吹奏自己的twitter page

查看 Huawei Facts (@HuaweiFacts)：

@HuaweiFacts is blocked

多個位出醜

report

"Facts"

歡迎改圖

一見到已經block咗